<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MovieCatalague</string>
    <string name="deskripsi">Deskripsi</string>
    <string name="change_language_settings">Ubah Pengaturan Bahasa</string>

    <string name="title_activity_tabmovie">tabmovie</string>
    <string name="tab_movies">Film</string>
    <string name="tab_tvshow">Televisi</string>
    <string name="dialog_loading">Tunggu Sebentar...</string>
    <string-array name="data_deskripsi_movies">
        <item>Setelah peristiwa yang menghancurkan dari Avengers: Perang Infinity, alam semesta hancur karena upaya Titan Gila, Thanos. Dengan bantuan sekutu yang tersisa, Avengers harus berkumpul sekali lagi untuk membatalkan tindakan Thanos dan mengembalikan ketertiban ke alam semesta sekali dan untuk semua, tidak peduli apa konsekuensi yang mungkin ada di toko.</item>
        <item>Kisah ini mengikuti Carol Danvers saat ia menjadi salah satu pahlawan paling kuat di alam semesta ketika Bumi terperangkap di tengah perang galaksi antara dua ras alien. Bertempat di tahun 1990-an, Kapten Marvel adalah petualangan yang sepenuhnya baru dari periode yang sebelumnya tidak terlihat dalam sejarah Marvel Cinematic Universe.</item>
        <item>Seorang anak jalanan yang baik hati bernama Aladdin memulai petualangan magis setelah menemukan lampu yang melepaskan jin yang membingungkan sementara Wazir Agung yang haus kekuasaan bersaing untuk lampu yang sama yang memiliki kekuatan untuk membuat harapan terdalam mereka menjadi kenyataan.</item>
        <item>Woody selalu yakin tentang tempatnya di dunia dan bahwa prioritasnya adalah merawat anaknya, apakah itu Andy atau Bonnie. Tetapi ketika Bonnie menambahkan mainan baru yang enggan disebut "Forky" ke kamarnya, petualangan perjalanan bersama teman-teman lama dan baru akan menunjukkan kepada Woody seberapa besar dunia untuk sebuah mainan.</item>
        <item>Antarbintang mencatat petualangan sekelompok penjelajah yang memanfaatkan lubang cacing yang baru ditemukan untuk melampaui batasan perjalanan ruang angkasa manusia dan menaklukkan jarak yang luas yang terlibat dalam pelayaran antarbintang.</item>
        <item>Pada tahun 1926, Newt Scamander tiba di Kongres Sihir Amerika Serikat dengan tas yang diperluas secara ajaib, yang menampung sejumlah makhluk berbahaya dan habitatnya. Ketika makhluk-makhluk itu melarikan diri dari koper, ia mengirim otoritas penyihir Amerika setelah Newt, dan mengancam untuk semakin memperburuk keadaan hubungan magis dan non-magis.</item>
        <item>Elastigirl bertindak untuk menyelamatkan hari itu, sementara Tuan Incredible menghadapi tantangan terbesarnya - mengurus masalah ketiga anaknya.</item>
        <item>Harry, Ron dan Hermione melanjutkan pencarian mereka untuk menaklukkan Voldemort yang jahat sekali dan untuk selamanya. Sama seperti hal-hal yang mulai terlihat sia-sia bagi para penyihir muda, Harry menemukan trio benda-benda magis yang memberinya kekuatan untuk menyaingi keterampilan hebat Voldemort.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Putri muda Anna dari Arendelle bermimpi tentang menemukan cinta sejati pada penobatan adiknya Elsa. Nasib membawanya dalam perjalanan berbahaya dalam upaya untuk mengakhiri musim dingin abadi yang telah jatuh di atas kerajaan. Dia ditemani oleh orang pengiriman es Kristoff, rusa Sven, dan manusia salju Olaf. Dalam sebuah petualangan di mana dia akan mencari tahu apa arti persahabatan, keberanian, keluarga, dan cinta sejati.</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_deskripsi_tvshow">
        <item>Kisah Violetta, seorang wanita muda yang melarikan diri dari Meksiko asalnya untuk memulai lagi di New York City. Tapi alih-alih mimpi yang hidup, Violetta terbangun dengan kenyataan pahit ketika dia kehabisan uang, mengirimnya ke pelukan Nefastófeles yang jahat.</item>
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen ... The Flash.</item>
        <item>Seri animasi manis, Freakin, Twisted, salah secara politik dan Freakin menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki gairah untuk film). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night\'s Watch, adalah semua yang berdiri di antara ranah manusia dan kengerian es di luarnya.</item>
        <item>Ketika seorang bocah lelaki menghilang, sebuah kota kecil mengungkap misteri yang melibatkan eksperimen rahasia, kekuatan gaib yang menakutkan, dan seorang gadis kecil yang aneh.</item>
        <item>Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika ... dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan Chevy Impala mereka, melawan semua jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan.</item>
        <item>Sebuah komedi ansambel kamera tunggal mengikuti kehidupan sekelompok detektif eklektik di kantor polisi New York, termasuk seorang pemalas yang dipaksa untuk membentuk ketika dia mendapatkan bos baru.</item>
        <item>Dramatisasi kisah nyata dari salah satu bencana buatan manusia terburuk dalam sejarah, kecelakaan nuklir bencana di Chernobyl. Sebuah kisah tentang pria dan wanita pemberani yang berkorban untuk menyelamatkan Eropa dari bencana yang tak terbayangkan.</item>
    </string-array>
    <string name="text_error_AuthFailureError">Autentifikasi Error, Coba Kembali</string>
    <string name="text_error_NetworkError">Jaringan Bermasalah, Coba Kembali</string>
    <string name="text_error_NoConnectionError">Tidak Ada Koneksi, Coba Kembali</string>
    <string name="text_error_ParseError">Parsing Data Gagal, Coba Kembali</string>
    <string name="text_error_ServerError">Server Bermasalah, Coba Kembali</string>
</resources>